難以置信 香港竟然唔上BlacKkKlansman

以為臨近頒獎季有得入戲院睇
執柒左佢啦

睇左，唔差

但定位有d模糊
話佢笑片又唔係特別好笑
但當佢認真片，d劇情又太唔合邏輯

但兩個主角演得幾好係真

等陣睇完睇下係咪好似你咁講

香港出左碟啦？
仲以為有機上

外國有 香港唔知

左膠片？

連登片一定唔會鍾意結尾個段片啦

睇完 不了

十二月中itunes 出咗

台灣都唔上...套野麻麻地.
想問最後3K燒野,專登ZOOM埋對眼個位係邊個?

啲劇情好普通

無最尾果段既話真係好普通
Denzel 個仔真係唔係好特別

Thanks